（古代言情小說）求一本網絡小說既名

內容係個女人係前朝王爺既人
潛伏於個王爺身邊打探消息
但為左個女仔自願去陪個王爺

王爺為左女人放棄左爭皇位
個皇位比左個侄仔 同個女人一齊歸隱

之後又出第二本 講個王爺歸隱後比人侮辱

有冇人知係邊本小說